畫手歌者「細思極恐系列」圍爐區

之前有巴打post左六張圖出黎討論
講個後生仔斬左自己仔女黎食 同 殺左父母
睇睇下覺得呢個畫家既作品 發現幾有趣
想轉發啲圖黎討論下
唔知有無人都中意呢個系列
大家可能唔中意殘體字 所以我譯左做繁體

呢六幅圖真係好詭異
拋兩舊磚：
1） 第四幅圖呀伯床鋪入面有人
2）第四幅圖床鋪隔離有男主角老婆副眼鏡 兩個可能有路

轉載自 畫手歌者 微博account

3p
同人妻同自己個女
因為細路女著咗個呀伯件衫

第4幅有人喺度偷睇
最後一幅係sm 有眼罩 夾 同狗帶

男嘅應該都同阿伯旁邊條女扑咗
無啦啦舉鐵

有冇人留意到紅3女人隻手有一點點

同埋坐緊車紅3女人對手綁住咗

第四幅圖呀伯都中意玩SM喎
佢揸住條鞭 會唔會係⋯⋯

應該係吸毒？

Sor巴打 舉鐵同扑野係⋯有關係？

佢wechat有答案

係咪玩換妻？仲要有會參加做會員

圖2右下角果隻咩黎？

會唔會係最後換左身份 同一個人？但未搵唔到線索..

討論下 順便訓練下觀察力
我無留意佢Wechat有答案
或者等大家討論一下先 再過去睇下

因為幅圖比唔同人睇可能有唔同演繹
想聽下大家發現到啲咩

一開始 嘅男女全滅左
最後果個係個阿伯黎 個笑紋

我都無睇 只係佢幅圖寫住wechat有答案

畫家個account icon
可能係插入式宣傳 畫左上去

第三張白色車有條女

係 個笑紋 似係呀伯男扮女？

換妻
呀伯屌左4眼妹 個營入面有眼鏡
男人屌左呀伯隔離條女 帶埋返屋企？
最尾張圖條女都仲係冇帶眼鏡 同埋對波都大啲

突然在意自己嘅外形，想吸引異性

絲打好好眼力 不過應該唔關事⋯掛
架白色車之後都無出現返

你覺得係邊個偷睇？
會唔會係男主角睇到自己老婆同呀伯玩3p
跟手溝左佢條女

都唔知係個女係阿伯定男係

車嗰張圖 係唔係其實有五個人？
見到有5個影
一開始個男搞緊啲咩 有冇人睇得明
圖二傷心女同圖三閉眼女應該係二個人黎

more
計埋個細路女 就有5個

啲人話第一張圖個箱係綠色
暗示主角戴綠帽
然後車個度真係有五個影
會唔會係帶埋個細路女去
細路女似係拐返黎 因為有支波板糖